覺唔覺忌廉真係好撚難飲xx(

覺唔覺忌廉真係好撚難飲

好似藥水溝油咁 仲有一個係莎士

話好味果啲人既味覺都係有問題

死啦我兩個都覺得好飲

忌廉湯正喎

好好飲。。the best

沙士難飲但我好鍾意飲忌廉喎

驗眼啦

莎士真係唔識欣賞

沙士擺唔入口 但忌廉正 尋日先飲完

沙士仲正過忌廉

沙士同忌廉都覺得好難飲

沙示好撚難飲
但忌廉可以接受喎

忌廉>雪碧可樂囉唔該

忌廉好難入口囉

細個第一次飲忌廉，差啲嘔番出黎

覺得好飲

忌廉真係好難飲

好似油加左啲氣咁都有人飲

可樂世界第一

兩樣都好飲

寧願飲忌廉都唔飲可樂

兩隻都好飲

兩樣都咁撚好飲
沙士先最正

兩隻都難飲 寧願飲水